究竟點樣先可以上到位？

我開d乜野話題都無人覆
連登仔究竟想聽d乜野
話我知，唔通真係efficient market ?